如果泰國少年足球隊班人全員係其他國家細路，結果會係點？

香港港童同中國蝗子就一定最快GG

窮地方既人捱窮生存力就最高

美德日既小朋友可能已經諗到逃生方法了

有冇諗過香港人唔會咁on9走入去

香港人就係屋企炭冷氣打機啦 on9

Yes，香港人先唔會咁豬。秦人太樂天

咪就係
留係屋企
開冷氣飲住可樂上連登好過啦